支那淘寶台灣GG！支那人炸鍋「自取滅亡」 轟41萬罰鍰：瞧不起馬爸爸

成班盲撚嚟

公道講罰得14萬有啲侮辱
應該畀啲尊重罰多啲

諗起港豬澳
成單工程幾百億
罰咗3萬

shorten link 咁撚危險
樓主都幾仆街